有冇手joke 幫襯過easyhashing

想砌部eth rig 自己砌都25K 180 MH/S

meanwhile 佢地話自己賣套rig 190 MH/S 賣14K

有冇手joke 中過招?

利申唔係打手

25k點嚟？

1660 Ti x6
inter i3 x1
8 GB DDR4 x1
1600 W PSU (for 之後加卡) x1
rubbish motherboard x1
1 PCIe to 4 USB x4
USB to PCIe x1
windows 10 home
240GB SSD

大概係咁

6張 190 MH/s
邊張1660Ti 有成32MH/s咁堅

咁你會overclock 架嗎